台灣《關鍵時刻》節目報導香港抗爭運動十分高質！

發覺好多台灣嘅媒體對於香港時局都會有好詳盡，精闢嘅分析，甚至好過部分香港傳媒
香港嘅傳媒朋友應該好好借鑒一下
傳媒質素決定人嘅思想層次，只係你食咩屙咩一樣，你嘅Input係咩，你嘅output亦都會必然受到影響

比連燈仔更早指出港珠澳大橋係中共在香港布蛇狀風水局嘅陰謀，香港反對派傳媒竟然無煲大件事嚟講

#勾結外國勢力
#台灣都是國家
#香港遲早都係
#廣州會係下一個

去睇 年代向錢看 明居正

#台灣傳媒做到香港都應該做到

推

好似無乜用，香港人，連登仔好似已經放棄思考呢d問題

好似冇乜用但係都要試下
好多好似無用嘅嘢加埋一齊就會變成有用

我意思你你岩，想大家多d思考
但大家好似已經唔想諗了